花幾多時間陪另一半先算正常？

同男朋友一齊半年，同居緊。日頭就大家翻工翻學做自己嘢好平常。初初夜晚都會一齊去遊吓車河、傾吓計咁，星期六、日都會去睇戲/約朋友見吓。
佢本身中意打機，哩樣係一開始已經知，我都唔介意，有時坐喺佢隔離睇都係一種樂趣。
但近係已經唔再出街咁滯，傾計都小咗好多，日日佢都係同朋友打機，打到三、四點先入房，有時甚至通宵，我就自己一個瞓。
有時會想佢陪吓自己，但太了解佢脾性，逼佢都只會好分心咁喺我隔離睇片上網，好無癮。
事實上就算叫佢陪我，又好似無咩好做咁，又怕佢會覺得同居都已經日日見㗎啦，仲咩仲要佢專登陪。
到底係同居已經日日見，所以各自各做嘢都好正常；定還是雖然一齊住，但都抽啲時間去同對方一齊做吓嘢？
依家好似都係得瞓教係一齊，如果唔係同居，個拖會拍成點？
有種唔知應該點先啱嘅感覺，又唔想好似chur佢咁，有無人可以話我知點先算正常

無正常既定義，你兩個人自己協調的。

就係唔識得點去協調

溝通囉，好難咩？如果協調唔到，期望不同，最後都係分手。

可能就係太怕分手，有時反而唔敢講。

理解唔到。係夾既係唔會分手的。又要上來問人，叫你開口講又話唔敢。咁你不如默默接受佢就係個咁既人。

你可能要擔心你男朋友健康多過佢好少陪你

晚晚打機咁打法真係好快死癡撚線

你咪做下主動囉，一定要餵埋俾你食
出街出得多都悶啦，揾啲雙方有興趣既事一齊做，或者服侍下佢，又或者買Game 一齊打
各自有專注 / 鐘意既事物好正常，調整自己諗法可能先係重點

佢一路打機 你一路含

我都有同佢講打機打到癲咗咁 成日話頭痛
但佢睬我都傻

貌合神離

講得好啱雖然有時好似得單方面都會攰

打埋一份囉

本身打機唔叻，佢會嫌我廢燥底

先半年就咁⋯⋯
咁唔好同居啦

其實無方法，佢肯陪就會陪
唔肯陪嘅，好似你咁講，佢只係個人坐喺你隔離心不在焉。

冇另一半俾我陪

廢咪練囉
冇共同興趣好難維繫感情